密晤特朗普 fb教主被指推動美國封殺TikTok

節錄

密晤特朗普 fb教主被指推動美國封殺TikTok

■朱克伯格被指是美國封殺TikTok推手。資料圖片

TikTok由美國時興社交媒體變為美國重點打擊對象。美媒報道，TikTok對手、facebook創辦人兼行政總裁朱克伯格或扮演一定角色，指他去年秋天兩次到訪華盛頓，發表公開演講，私下與國會議員和總統特朗普會面，警告TikTok對美國價值及科技霸權構成危險。

美國《華爾街日報》引述消息稱，。。。。。。。

點名母企沒維護言論自由

報道指出，朱克伯格和美國官員及國會議員會晤期間亦警告，中國科技公司對美國價值及美國在科技界的地位帶來威脅。他亦指，TikTok背後由總部位於北京的字節跳動（ByteDance）擁有，而字節跳動並沒有如facebook一樣致力於維護言論自由。

白宮貿易顧問納瓦羅周一表示，白宮對TikTok的政策上，朱克伯格的影響是零。 。。。。。。。。。

《華爾街日報》/CNBC

敵人嘅敵人就係我地嘅朋友（暫時）

見到勢頭唔對即轉向

奶左咁多年都入唔到支那，而家仲要整件抖音來搶埋佢美國市場，唔搞你就笨柒啦

無得奶共搞到變幫手滅共

原諒佢啦

因愛成恨

支那就係咁 比少少甜頭引你入陷阱
之後就加碼要求好多野先比返少少利益你
根本就係不平等交易

朱閪百格生性

呢條支那引外資方程式嚟
先用14億人引你入嚟，等你投資起晒廠就搵人偷你啲嘢，同一時間佢又搶先註冊專利再搵人生產你啲嘢。 然之後就平賣出去，再告你轉頭食埋你間公司逼你退出支那市場。去到最後仲會用平價搶埋你自己國家個市場，將你完全連骨食盡。

但朱閪百格都唔好惹

嗱 Suckerbird 呢舖我就撐你喇

fb 奶共奶到
香港支那人做 adm 仆街到

直頭要煲大佢，搞到朱西冇回頭路。

係就block晒啲奶共page同五毛啦

滅完共 fb就可以接管中國

藍絲幾時抵制FB

今日開始fb twitter兩邊上

好多人以爲自己唔會燒到去最後一步
又或者以爲自己可以未燒到最後一步之前走到佬
又或者覺得行到第一二步嘅時候賺到好多錢，之後嘅嘢之後先算

然後？然後就燒到了。

學歷巴
港豬都係咁，身邊仲係有好撚多人話想走，但又驚去外國搵唔到工不了。
佢哋似乎分唔清移民同lifeboat嘅分別